阿叻：天天都有人說要來騷擾我﹐他們敢嗎?

識做啦

你值咩?

Who

wfc

條垃圾搏出位 唔好去
佢連搞佢嘅價值都冇

你話架！

邊到有人話要搞d 2打6？無撚人理過佢囉。

點解有人睇商報

on9 樓主 想煽動人去做on9野
阿叻咩料? 完全連提起佢名嘅價值都無
請善用不推文回覆

一隻

得鳩閒理呢d過氣廢老

以為自己邊個

唔係唔敢 係唔想嘥時間

篤灰俾藍絲知

打都打何妖先，你條垃圾邊位

連騷擾既價值都冇 渴求關注

串鳩香港人質數太高？

依條廢老之前係咪要跪住番tvb但走數

嘩眾取寵

唔好爆佢出黎
上次見佢有出黎送水
身份問題有時好難講真話

唔得閒應酬你呀小丑

你老母廢人up廢話

唔值得浪費時間

好懷念哩段時期 睇圖好明顯包括阿叻在內個個都好喜歡英屬香港 回歸左 人人都唔開心

幾時收皮

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

值咩你？

一個死廢老係到亂up
得撚閒理你咩

曾憲梓.jpg

佢有被害妄想症搞你做乜鳩

香港排前過美國？

9UP多過呼吸

你唔出聲都唔記得你仲存在

小丑不如

Um....其實無人會想理一個0影響力嘅人

搞你都廢撚事啦

唔識歷史你點識愛國呢
講出黎面都唔撚紅先好野

奶奶奶

叫你D 藝人老友出黎支持下你先啦
話人全部係娛樂圈無成就

狗改不了食屎，無須理會

呀倫？

無人得閒理你啫

佢睇得自己太重

之前差人成千萬未比人搞夠

香港民主指數再跌2名 僅排73位 評分新低與非洲國家並列 唔識就唔好拋書包

垃圾娛樂圈二打六笑人冇成就，黃秋生咩級數呀吓
你？主角都未做過啦

冇人想理佢

邊個國家鬧總統會坐監 講個名嚟聽吓
咪中國囉

冇人想搞你
死埋一二邊
以為自己乜水？

你當自己係老幾 搞黑警都唔得閒搞你 以為自己邊個 中共求其一隻係路邊都搵到嘅狗黎㗎咋

邊撚度排16，呃白痴咩，老作都作好啲啦，咁離譜
呢個互聯網世界資訊一搵就搵到啦

無人理你啊 荷蘭叻 番大陸奶西啦 等天收你啦

你邊撚個

睇下劉馬車
前車可鑑

樓主唔開post都唔知呢條廢老仲存在

茄呢啡冇出手嘅價值

滿口歪理
仲嚴重過前幾年

加咗保

邊個嚟架？點解會有人想搞佢？

可能人地差人錢 比人搞上公司

如果你對每隻向你吠的狗 都停下來扔石頭 你永遠到不了目的地

Be smart! 目標清晰啲唔該

其實有人咁講過咩
佢以為自己老幾呀
想搏出位呀

佢試下星期六日行出示威區
睇下有冇人唔敢騷擾佢🤣🤣🤣🤣🤣🤣

咪就係

排隊喇 邊位呀

想引人整你

都無人想理你

識咩做 wfc佢 咪又係冇腦廢老一個

邊位呀

冇人理佢就收唔到錢
呢d糞蛆
彩佢都有味

我唔會去垃圾站攪啲垃圾.

邊有人會講起你
除咗恥笑之外

只要你岀聲就得

靠女人上位嘅，香港人耻與為伍。完

看得自己那麼高‥‥

小人物，唔得閒理你

未夠班

英治時期咪有良好警察囉
醒下啦

佢老幾呀
死廢老

無理佢啦

民主指數 香港排73喎 呀叻哥
睇少d微信

完全對佢冇興趣

好多人不願面對現實
個重點其實唔係搞荷蘭叻
係大家根本得把口唔夠膽
根本晨早夠膽反擊黑警，麻包袋，禍及家人既話
就少好多今時今日既黑警人渣行為
點解外國警察克制過港黑警？因為佢地知道有後果囉
次次發生之後就只識嬲然後鍵盤攻擊
外國真勇武見到真係恥笑死
港人革命？笑話

on9 樓主 想煽動人去做on9野
阿叻咩料? 垃圾！完全連提起佢名嘅價值都無
請善用不推文回覆

廢老刷存在感

有無人會無啦啦去搞舊屎啊？

唔好意思，請問有冇人聽過要搵佢？
我就真係冇聽過

做過啦
運財智叻星

食狗屎啦，荷蘭叻

正一柒頭

我地係要搞個有問題嘅制度
唔係搞人
搞人同藍絲黑警有咩分別？
不了

佢講得冇錯，老豆搵仔都大把料，麻繩都唔見一條更加唔好話麻包袋

搞你有意義咩?

佢以為自己係邊個？

真香港人係唔會哂時間係你身上

得罪講句 你乜水?

Do not fucking care about him.

“Walk on” as bruce lee has said.

可唔可以用不推文回覆？

日日驚到lei埋你老母個西度，點騷擾啊？強姦你老母咩

護旗手

佢仲好意思提房屋問題好嚴重返去打golf啦

廢老

who?

呢條二打六死廢老仲未縮返去老母閪度

秒左

無人得閒理你呢隻小丑呀, 躝啦。

根本戇鳩仔一條 !!!
唔使理呢條廢柴 !!!

魯魯蛇 : 你連比我搞價值都沒.

典型90移民潮 上位潮

有料果班一早走晒/低調過日子

到佢呢班料又冇 品又冇 既人上到少少位

唔重要

咁大膽!!!!!!! 言下之意係咪姐係批評緊黨既教育配套做得唔好!!!!

請廣傳 立即抵制陳百祥!!!!! 正一亂港暴徒!!!!

你邊位呀

屌你老母閪。。。

冇仔送終既人真係最撚惡毒
要全港下一代冇好日子過

黃杏秀冇仔生害全港

使Q理佢咩

搞你做咩 小丑

港獨個日，佢實第一個出嚟揮香港旗

收皮啦，同689嗰啲廢up廢老一樣

使鬼理呢啲小丑咩

冇人記得你呀叻狗
跪上北京幫屎總含撚啦

冇人理

點解要搞一個無人理既廢老
想刷存在感都唔係咁

跳樑小丑

去左邊？
好耐無見佢

你負責幫香港狗賊含撚架咋，你以為自己邊撚個？
我係你老豆老母真係唔知點算，生個仔出黎幫畜牲奶春袋仲要奶到雪雪聲

冇人想理佢收皮啦

時間會話俾我地聽
你班仆街會清算

他朝有日，你將成大灣區人！

廢老一條， 唔值得搞

係何妖到

你邊位

騷擾佢？值得咩？
都差 d 唔記得咗呢個人

天天都有人說出解放軍來香港，解放軍敢嗎

你都無呢個價值

i dont give a fuck..

On9以為自己係邊個？只不過係一個藍C廢佬冇人想理你

邊位

睇得自己咁高

你邊撚個呀
跪番屋企未呀

冇話敢唔敢既，有冇必要架姐，你咪睇下你老友當年咪又係俾受仔爆頭，之後咪又係聲都唔敢聲

你撚有價值咩

記得搵人放佢入垃圾桶遊街

佢意為自己係邊位？

你邊位呀搞鳩你
把自己看得這麼高

D高官仔女去晒外國讀書又點學到中國歷史?

幾年前又話由屋企跪到去電視城？佢幾時找數？

訓啦7頭 邊個得閒理呢條2打6呀

佢真係天生做契弟 無論智力 樣貌 都好適合

ok～承你貴言

依位廢老完全中毒太深，請問醫師佢仲有幾耐命

睇得自己咁高呀？

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

一個冇仔送終嘅性無能

Who?

邊度黎

精神病?妄想症?

666

都沒人理佢啦，仲出來托柒

認真，佢算老幾

唔反對

其實幾時話過要搞佢... 仲要日日 唔好再吹大啲

不推文回覆
一個連拍戲都只能做仆街仔ON9仔既小丑把自己看得那麼高

有人理過佢咩唔覺既

不值得，因為你什麼都不是

存在感過低嘅人騷擾黎都冇意思

WFC

無人會想騷擾舊屎

Poor attention seeker

廢老講乜鳩唔洗po上黎

佢係咪唔知今次運動嘅目標
對準政權
點解佢會以為有人想搞佢
關佢咩事

邊個講？我無聽過
定係佢老人痴呆

唔好幫條仆街做新聞，0價值

好明顯吹水 以為自己好撚受歡迎

串緊老解

看得自己那麼重

其實佢係唔係脫離唔到多隆呢個角色

一個肥媽就收你皮啦

係無人想理你ja,都冇價值

比人淋完屎仲咁多嗲

攪何妖都唔攪你啦柒碌

當自己好重要？

冇人騷擾佢同冇人在意佢
都係一樣解讀
事實證明佢唔重要

你信佢講，邊有人理佢，又出來look存在感

咪撚理佢啦

佢俾人打到豬頭都無人理啦

睇住條傻閪講到滿口歪理就想嘔

你只係一隻冇地位嘅狗 別把自己看得那麼高

反了

突破盲腸

需要理佢呢啲人？
佢就係想人搞佢搏出位

話時話 佢跪回家咗未？

仲係到刷存在感??
無人想理你呀垃圾

佢部車好貴架， 貴過黨鐵d機好多架， 千其唔好搞呀

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

he has been ignored..so poor

佢咁低質，邊個都唔想理佢啦，降低自己level

邊個黎

有D人睇得自己太重

你唔講我都唔得佢

你邊位
係都搞肥媽喇，佢唱歌咁好聽

佢邊位啊

咪理佢

佢係咪見唯唯有期咁紅佢又想紅埋一份

呢下真 呢d濕鳩偽人唔撚洗理佢

何妖同佢醫性病？

笑撚死

騷擾個廢老做乜？

無人想理你啊做乜睇到自己咁重要啫

佢真係活係平行時空 係美國罵總統係要坐監 人唔笑狗都吠